他朝香港重光，我要起一條恥辱柱俾黑警，一日黑警，一世黑警

見到手足俾黑警打到非殘即傷真係好心痛
佢哋得十幾廿歲
點解可以落到手
仲要延遲治癒
班黑警連人渣都不如
應承我，就算他朝香港重光
我哋不但要喺煲底除罩相見
仲要將黑警釘死喺恥辱柱
我一定會起一條黑警恥辱柱
上面會刻住佢哋每一個人嘅名同相，仲有佢哋嘅罪名
我要佢哋生生世世都寫入史冊
一日黑警，一世黑警
唔駛旨意可以洗白

另外附有最新行動整合

⭕️28/8-31/8 活動整合
———————————————
28/8（三）

1. 8.28中大會師派對
時間：15:00-18:00
地點：中大百萬大道
行動：黑衣為記，會師期間默站
@wuisipartyinfo

2.「譴責國泰製造白色恐怖」集會
時間：16:00-19:00
地點：中環愛丁堡廣場，遊行至太古廣場
*原定國泰城集會遭警方反對，上訴亦被駁回
*愛丁堡廣場集會已獲發不反對通知書

3. 反送中#MeToo集會
時間：20:00-21:30
地點：中環遮打花園
服飾：黑衫、紫色絲帶，參加者可用唇膏在手上寫上#ProtestToo

*已獲發不反對通知書

———————————————
29/8（四）

829 Winter on Fire遍地開花放映會
時間：18:30-22:30
地區：全港各區
放映位置可參考：

———————————————
31/8（六）

民陣「人大831落閘五週年遊行」
時間：14:30集合，15:00起步
路線：中環遮打花園➡️西環中聯辦
*不反對通知書申請中

Source: Fact check人員整合

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

機場見